頭先白禮頓1:0個陣應該好多痢射咗

冠軍?下世啦

白禮頓撚狗高手

留返完場先笑ok?

死猁狗打哂J唔夠2分鐘就著返狗褲

浪費紙巾

好耐冇見
唔出現係賭波post

到頭啦

成個波台都有陣精味

上半場就cup你啦

發覺每個留言都有一個負皮

猁：個D假猁黎架傻尻！真猁一早當輸左，平常心

落力利物浦 得不到分數

假猁負皮，獌狗搞事

球證收左鏝幾錢,唔比白開埋角球

1min夠d猁打j

見到1:0唔洗打都射左出嚟啦

留名鞭屍